有無人揸車唔聽歌唔聽電台

一聽就覺得好容易分心
同埋一聽就覺得啲歌變哂做雜聲好影響揸車

睇下揸咩車，p牌果時第一部車內籠好多雜聲，唔播歌真係頂唔順

有時熄歌，聽下呔聲

正常返工放工就聽
去精神就唔聽

隨心喇 咁啱個車機連到藍牙咪聽

睇AV

揸車點可以唔聽李克勤呢

睇下揸咩車
26唔聽，46就聽

鐘意靜，乜都唔聽

真係得揸車嗰陣先會打開電台聽新聞，主要係貪方便一撳就播

26 唔聽好易會去熱血

乜撚野叫去熱血